五年感情玩完

要怪就怪自己垃圾 女朋友係身邊個陣唔識珍惜 應承人地既野就無樣做到 成日恃住對方唔會走 好啦 到人地提出分手個陣先識驚先識醒 平時人地串你一句你就駁十句 而家比佢問你改到啲咩 問你做咩唔出聲就一句都駁唔到 事實係自己後悔一直以來都無好好咁對人 連想搵個藉口去幫自己作最後辯護都唔得 個一刻係好後悔自己改變唔到 我真係會改真係知衰 我好唔捨得

算啦

利申 過來人 到而家過左年幾都未放低哂

平時牙尖咀利口臭串人唔洗本 今日比人質到口啞啞一句都駁唔到 係因為自己個種內疚同無力挽回既感覺

你同佢講 留我做個垃圾 長留戀於你家
從沉溺中結疤 再發芽

往往要迷途時候先認路
捱壞先想散心跳舞

錯過你先知愛你

中出過未？

唉

想自殺 在生已經搞到女朋友唔開心 死都仲要老豆為左自己自殺而喊 我有乜撚野用

男人老狗自乜撚嘢殺
係似返個男人嘅
就主動去做啲嘢改變自己
去證明比條女睇自己係得嘅

我今次真係狠下決心去改變態度架啦
咁唔相處又點知我有改變過

屌你老母

太遲了
but i know that feel....

let it gone

你講得岩 一切都太遲

你改唔到咁點? 唔好阻住人地啦.....

最尾2句 你收皮啦冚家剷

要人地忍到開口 你知佢有幾辛苦咩？ 識諗既就即刻做野 用行動話比人知你會改，之後先好去搵返人

係啊 一個差唔多100分既女友點解要跟住我

正宗生累人 死累物 廢物

抵啦垃圾
祝你ex搵到個好男人

收皮啦屌你老母閪
5年先黎改 屌你老母你嗰5年腦裝屎嫁?

有自知之明就好躝啦廢柴
唔好係到獻世

It's too late to apologise
Too late

幾多歲
拍左5年應該就到結婚？

Only know you love her when you let her go

22